點解香港d曼利狗都學人不和？

人地英國就話歷史同地理，你地呢

奴性重